★張竹君特別提到：Star Global會員都是20至30歲女子

怡安閣直銷中心Star Global特別提到增加7宗確診個案，累計有17人染疫。衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生表示，同批培訓的有20多人，而怡安閣地下的辦公室有百多人，她特別提到會員都是20至30歲女子，她們病情較輕微，過去比較多活動，料會繼續傳播。

傳銷妹

同批培訓的有20多人

肺炎快過黑警搞掂呢班友

培訓唔戴口罩

要插咩落佢度可以搵我
呢方面我好熟手

過來係真人 唔係人妖

雞竇
專門學習點呃毒撚錢

有咩賣

廣州代表

快啲感染我

罩都扯撚爛你

幾錢？

24歲男

22號病發

23號去怡安閣

24號去兆豐樓

唔知兆豐樓乜料

可以去go141 search下

Call old g?

比林鄭有位上

G

咁多雞

多人運活動

傳銷？

陪瞓

咪撚貼啲雞圖出黎

群P

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

之前好似有絲打開post追擊過

傳銷狗team building=大雜交

成班食煙

比較多活動

我住個棟就係有個廿零歲女子中咗

培訓

多人運動

好多支那雞
行過門口好多都普通話

成日旺角行過見到出面企好多人 着晒suit 裙
好濃G味

圖呢

連你都帶頭冇圖學人開post

直銷？係銷乜嘢？

傳銷雞

俾公爵任玩

臭雞

想屌

吸血伯爵

戴住口罩點含呀

之前放學係個度搭車 門口成日有部黑金色馬莎 同間唔中有法拉利 林寶 有時見到啲幾正嘅女仔行黎行去 心諗個度搞咩呢咁高檔 不過多數都係支那人 係度圍爐食埋啲垃圾煙 係地下執喼 係咪真係雞竇

四圍去同D下線扑野

靠個妝架

老貓最愛！

正呀

瞓

一督野，好唔好都係一餐

培訓 陪瞓

傳銷最多呢d貪錢嘅妹妹仔做

今次真係傳銷撚X全家

傳銷雞陪瞓

禽流感

又會咁老實講埋出黎

mon實係咪怡安閣以後同棟就有雞叫

快點感染我

入得去既人9成都係大陸仔/女
一睇個樣就知唔係香港人
個個夜晚散場就等午夜場
有乜理由會唔爆

利申 日日經過 想燒左嗰到好耐
班人煩撚到仆街